匯豐80蚊撈底價又出現？

開定先

80cents

30

心思思想買一注

好鍾意聽到人講賺息蝕股。。好彩冇聽 係43.85入左。。同埋呢啲時期都唔會亂放 一係就少少少少咁買入一係就唔郁。。駁短線嗰啲真係戇鳩鳩

80蚊撈底